你地會點讀「BRO」

：Bra/爸
：煲

有啲人讀 bro
另一啲人讀bro
我就讀開bro

讀bra 但打機都聽到鬼佬讀煲

bruh同bro都得

笑撚死咩讀bra

連登仔一定係讀開巴，咁都問

爸打= brother
so

bro=爸

你讀brother係「煲打」？？？

寶~

讀bobo

波

blow

你咪自己同寫拼音嗰條友講佢寫錯囉

咪撚戇鳩
見識多啲先笑啦人啦 柒碌

知唔知點解brother叫爸打？ broke 個bro又點計？

梗係 煲 啦
唔通你讀 com bra乜
Ofc com 煲

布魯澳

呢個解釋唔到任何野架wor
咁says點解唔係讀做/seɪs/
點解bro就要跟brother第一個音咁讀

讀開bro

Pewdiepie讀煲

buff

波加r音

大把鬼佬讀BRA

直接讀B-R-O
好似讀BNO咁咋嘛